【保就業計劃】科技公司裁員只剩 1人收近30萬補貼 創新辦：視乎公司運作 計劃設有投訴機制

果然係保老闆計劃

Source: 立場

賣大陸手機都可以自稱科技公司

炒菜都話出選IT界議員

個林先生唔肯透露公司人數，1人囉